其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(68)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

好想叫春呀

28

1

又輸

Lm

6

呢句應該係我講

你哋又夾埋撚毒撚

幫手叫

我想去旅行呀屌

我屌死佢兩個

你走啦,我唔想攪大件事

喵，一齊啦

我都想

我去做觀眾定拍底你同nth

唔關我事㗎

支持你地一齊

又話無mon post

我唔信！

換電話會搶到

呢度個個星期都有人去旅行/離開香港

邊間上網咁快

美女男神,屌咗先講

肛肛

呢堆咪偽毒囉

咁快同nth去honey moon

唔話你g

怪怪

毒撚去旅行都唔俾

中出係春大fun son是旦一個係度都會互相報串
咁.....中出同nth有嘢,咪即係春大都有份

罪加一等

Agger

摘名

盲腸

毒人只會眼睛去旅行

幾時得罪你 句句都辣我

好撚眼訓啊

我改啦

食飯瞓番半粒鐘

辣中出is ok

有冇中出既料爆

我寵物文迪今朝好似無出現

日本啲女好勁架
好左識襯，男男女女都係
我成日去都係望人地打扮

大陸我好撚驚比人啪針😂

佢地走在潮流尖啄

除咗男神 諗唔到了

抵制小日本軍國主義

要由頭到腳都襯真係好難

我怕啲食物唔乾淨

已經cow死女

比中出搶完大家又走晒

東門啲嘢食好污糟

佢地啲衫褲都幾平
同埋佢地啲觸覺幾好

返大陸唔敢食野 好鬼伏

街邊檔一定唔食

新人留名

樂園路都好唔乾淨,不過會照食

去到啲二手舖叫佢地幫你襯

勇士

我頂唔順太cheap既酒店 同廁所🤭

還有人記得我嗎

即場表演浣腸

我被蝗化了

間房細姐係乾淨同近地鐵站既

寵物

手手呢

有錢人

喵喵

我覺得近站已經贏晒
有時好遠 又攰
焗住搭的士

做乜被人侵犯完咁既樣

好有錢
從來冇響日本搭過的士

好掛住你嘛

有錢男神

未喺日本搭過的士

唔怪得地下濕晒

未去過日本

打打

泥滴普通話腰腦力削屎削屎

打打咩呀

語言達人

都係講廣東話

日本淨係出trip會搭

一番公司最重要係

Claim錢！！

我最貴果次四萬yen
九洲啲鄉下去JR站
肉都赤鳩埋😂🤣

又爆PO

記得claim埋 call oppa 個條數

nth 500

唔中山 5000

中山山800

po張圖出黎先講

500 + 800 包乜

直線自爆
在在x中出

好有錢

hehe live show（應該係）

回下帶先

的士錢夠me4晚酒店加機票

@晏覺

因為miss左班車
要等四粒鍾 點等

中山夾錢咋喎

5號 5號！

再嘈

50000

憂鬱龍珠頭

我同八號有啲似

型棍子

有G格做鴨

有圖先好講嘢

我中意7號

夠鐘比家用啦

月頭

巧窮

收50000家用仲窮
啊在好難養

上家事法庭追

佢收幾頭 勉強夠用嘅

想知有邊幾頭住家

1. 瞓覺
2. 中出

3. 等一生

4. Nth

喂喂喂 咪亂補充啦

你唔通唔要在在

佢要獨佔

食lunch 啦～卡比

光巴 夠鐘食飯啦

你加唔加入

5. 光年

飲！！！！

太多男神，不了

成班恰毒撚

1. 晏覺
2. 中出
3. 等一生
4. Nth
5. 光年

想加入留名

春

我都幫你整返個
1. 0079

此討論已完

幹得好

我錯啦大佬

和平再次降臨

食飯先大家

hi all

大夫點講? 無事嘛?

今次唔好亂跟機

花生！ 好啲未！

花生b你典牙

大快活！

秒殺

打手表示膠汁

SL可以響屋企睇廢青閒情

G胸紅米飯

忍下口唔好食肉住啦

在在手臂有冇g肉

點睇都係廢老閒情

Btw，個節目仲係唔係到？

學卡比全程食生菜

有彭慧中睇牙

牙中

終於表白了

係你先忍唔到肉
一齊食素

Me diu......

唔好得唔得
我人生唯一同尼姑嘅分別就係食肉

落site 曬下

一招ko

深潛左一排番來上上水
宜家自己一個食緊lunch 唔知點解覺得有少少開心 好毒

可以j慧中

其實毒撚一個更開心

大塊田

我日日都自己食呀

咁橙 無同事一齊？

有肉醬 肉醬意緊

好耐無見

我都自己對住電腦食緊

我冇

show me your love 飯

咁又慘啲既

妖我都想對住部電腦
但老細唔比係位食

女神

同埋我本身毒已經唔識吹水

原因係咩

又扮毒

我真係毒呀
唔好再冤枉me

公道說話

中肯

比家用啦你地

@nth

唔想成個office都有陣飯味喎

咩野意思

屌你老母好撚忙

我忙到飯都無時間食 又強制減肥

叫緊牙春係咪
下次去食素啦

食飯啦～～～～

你唔忙都唔食飯！

下次食空氣得唔得

花花

我食架 中午個餐平時好正常

係Pantry食一定有人行埋黎講公事

飢饉30

食飯都講公事真係好奴性

食飯同減肥兩樣野
唔好係咁唔食野

未有得食

我要擁抱大自然

又話此討論已完

食幾多斤菜

我真係無時間 趕住落地盤開會

膠層

帶柑

勁奴隸 個個當間公司佢開咁

唔講以為霸氣蜰黎

有肉架 屌

咁又唔會既，不過公司pantry 細，帶飯人又多，要輪更咁食，食得又趕，不了
19公司

比人吩附做野咋

重啟對話

蟲係食佢老母個臭西飯

me都是毒自係位食南記

下，想笑死我

霸氣到呢

好肚餓啊

唔俾係位食真心on9，lunch係最好既時間煲劇！！

見到都成身震哂

我都好想減 上次睇醫生，第一次去間診所佢叫我磅重，磅完個姑娘話：嗯，減番一磅啊下因為著左衫。
我屌 畢業到宜家應該肥左十幾磅，灰鳩

唔好提了

1. 0079

係囉! 有時寧願毒食睇下片都開心過同同事食架

卡比雞！
食飯啦你

煲劇ing

2. 0079

收工先有時間食啦 駁住去

唔得呀 重有書要溫！！！

睇咩劇啊?

啲菜記得洗左先好食落肚呀

熱辣辣既日子來了 最鳩憎

咁溫到三點幾好啦

屌

想1點就收皮

卡比食燒肉圖

[member][/member]

睇緊坂口健太郞bb

屌你解密

做乜要解密

3
4
5
6
7
8
9
10

識食

你收幾點呀
會唔會又好似前日咁夜

早收就早啲訓啦
不過你一點訓都冇乜邊日

今日收6
但收完都要做紙
我下星期起日日1點瞓！

我日日都2，3點訓 想死

你成日11點幾先做gym喎清

個日姐 平時11點做完架啦

咁咁夜瞓有咩做

快手寫唔好打機

魔龍路訓練基地

唔打了 過左十二點交左先打

Why

加油呀，時間幫到你

一模一樣

Hi

帽帽

你老母！！忙呀！！

在在

why ar carbee

me 冗員 so free

冗員可恥

偽毒男神可恥

是咪有少少誤會牙
me is 148矮撚喎

唔洗呃me
呢度除咗我個個都是男女神
入黎圍爐笑鳩我 肥矮毒柒

我都係肥柒毒

但係你高

我寧願矮10cm 但要靚仔

啱啱放監
尋晚有冇男神女神成功配對到？

放咩監？

囝囝唔俾佢出街

all matched

咁你有無諗過矮你唔止10cm嘅油頭肥毒感受

唔好屈我
毒到唔敢出街

有冇配對表

帽帽都有match到？

佢地太毒,毒到唔敢出佢地出街

好似係咁

我油頭毒撚無資格收到女神食肉帖

好多都不請自來

我知道 但唔敢打出黎

打啦，

唔好預我就得

帽帽同我去食啦 我真毒呀

左擁右抱嘅感覺係點

要問琴日d男神女神

在在女神已被紀錄在案

唔好彈我鐘呀

做到就黎死上一上水

bb

呢到應該冇人記得我了

好肚餓

你都係女神

你咪左在在，右花生？

喂我同bb講緊野 做乜騎勢

騎劫

好惡啊
在在心係晏教架

春大大主持公道

春大大唔得閒 我代住佢主持公道先

舉報垃圾留言

頭痛留名

被告又係你， 法官又係你

唔好紀錄me

Bb

我油雞架

咁晏生呢

在在又有一頭家自爆

鐘聲響起歸家的訊號

好多仔，好花心

我可摸以紀錄你

工已放 每日放工我都唱依首歌
識貨

我講嘅就係真理

唔可以

真理油

真理之油?

第一代男女神蒲晒頭

依度冇女架 全部都係巴

一話佢地知有男神女神就上黎啦

不可以恰毒撚

船p煩

就收

夠鐘啦 tims up pens down

又捱完一day

收工

試著說：臨收工先講你唔拜山先講

ok 講下笑姐 即做

中出巴都喺度

我本人就係一個男神

我話

我要走

你上上黎搵男神咋嘛

可否入教

放工了，好忙啊
今日有新人下屬番工。教到我口水都乾，自己d野又趕

放佢老母個臭西工

7點啦喎

無聊得濟留左TG 係TG POST
真係有女ADD

即刻去add先等我

有無人都留過
啲女仔想拍拖定點

搵sp

留過好多次

寫絲就多人add
但係長傾嘅可能三十個得一個

咩係sp

通常會問咩多

有無咁進取

唔係

我同你長傾啊 比個tg黎

有在在重問春妹拎tg

排隊求add

（我搞事姐）我地係同個tg谷既～～

我巴

Hello 我喺連登add你㗎，做個朋友？

Hi

你好鐘意___ 㗎？

返緊工？

你係咪 ————— 呀？

你個名好搞笑

在在睇清呢個男人！

巴應該少人add好多
除非有相

下下都比你入到

我入下下

你入......

唔講啦

做咩打哂我d對白出黎
唔怪得禾cow唔到女

有咩開場白會好啲

估唔到左左咁都受

花花絲 佢蝦我啊！
Btw尋晚男女神飯聚有無咩亮點分享

想知加一

真係唔知

有嘅提供下比巴打

仲使咩開場白啊 一黎就自貼得啦

（以上言論非專業意見，失敗者敬請原諒）

留tg最好擺個context
例如: 下個月去旅行，啱啱分手，想養狗，返工得女人
咁人地一開始咪易入題啲囉

難神！

學咗嘢,劉明

除非有相靚仔

一對男女神matched
卡比唔撚係掛
中出同nth hehe完再轉左女主角（好似係）
148唔係148
春春食肉唔夠飽
好似係咁樣

Sum 得好 ！

我match 唔撚係掛

唔係都會有一個長傾咩

錯過左好唔抵啊
btw男女神係冰兩個....要跪拜下先

唔是要留tg教學牙

我都諗咗一陣邊個係唔撚係掛

春大食完肉之後要食囝先滿足,好似係
148唔係148咁係幾多

好少撩人傾

補充少少 中出無同我hehe

追post的人會知道

身為樓主唔出包膠,拖出去餵豬

我真係冇

同意！ 燒豬

越描越黑啊nth

次次都比人撩

話時話男女神都潛咗

之前我刪左LI app 清毒

我信你地係清白

啱 潛水算

出咗pool仲返嚟咩

我都係做gym先

豬在釜中泣

又唔講聲

多謝樓豬嘛

姐係佢地兩個都出pool了
恭喜哂

用文武火反覆互煎,好似尋日d燒肉咁

Hi! 你係咪起身叫春啦呀？你個名好搞笑，你好鐘意春㗎？返緊工？

可以組成一句 連combo

戀絲就有交帶啦,雖然唔關呢度事

出口成文,睇嚟係詩人

想知

你點會唔知

我搭檯
唔知

琴日佢地個爐起火

男神know play

男女神係花生同光年
定天氣同nth呢

毒撚詩人

cls 佢地發生咗咩事

只有我唔know play

外圍賭局：
此谷男女神排行榜！

Nth 1賠1.1
中出 1賠1.3
光年 1賠1.5
花生 1賠1.1
天氣 1賠1.2
春春 1賠0.9

快d埋黎買

在在封盤唔比投注

歡迎自由加上去

Nth 1賠1.1
中出 1賠1.3
光年 1賠1.5
花生 1賠1.1
天氣 1賠1.2
春春 1賠0.9
在在 1倍0.1

All in 在在！

咪住，我收返

ALL IN 00xx

晏覺巴開盤唔敢揀在在

因為惹火嘅男女神坐我嗰邊

春大終於將自己所有押落00xx度

哇,屌,好想係現場

因為會輸死自己

豬左就要跟00xx走架啦

一定係乾柴烈火，火辣辣
又熱又_

想知自己靚唔靚仔
1. Tg 用大頭相
2. 求其add條女
3. 用上面嗰段嘢開頭

(Last seen a long time ago) = 好柒
單剔 = 柒
Emoji = 正常樣
短答 = 靚仔
認真長答 = 請收樓豬做寵物

What is _

岩岩試左
Last seen a long time ago del app算了

你明既
請自行填字

你有在在

在在是簡單好女仔

D 女多數失戀搵人呻

買春咪蝕？

佢g我冇人買比個下台階我 多謝

點解呢啲事冇發生喺我身上

錯了 春姐係大熱門
熱到低過1倍

夢幻到我個腦process 唔到

咁人喺邊

我買重你

輸

Hi bye

旅神出現了

Lingling!
好靚

依家天光番左去食早餐沖涼執下野就差唔多時間 團友話想去食辛辣麵 好耐無食asian food

在在未出現喎

樣衰是原罪

咁唔通

好令

你輸不是樣
而係你特登落場唔跑

我有這自卑的自由

你是最好 得天獨厚

好羨慕

我這本性
也似塊冇用木頭

你照鏡子也不擔憂
太好東西完全佔有

成個trip 都勁好運
所有野都好順利

好靚呀

我屌你老母！

羨慕

賣廣告死撚開啦

( Show Blocked User - 荃灣第一非官方托 )

終於唔駛再同呀媽日日鬧交

嘩係快錢呀

我甚麼都沒有

非洲黑人表示羨慕
成日一去旅行就落雨
一定要去既地方唔開/去唔到

咁就好 不過都要繼續小心啦

你還有青春

快點加佢 上車不是夢

佢還有春

可以叫

矛錢牙

其實佢想約你
佢怕醜

暫時得一日落雨/應該叫落雹

我好似都遇過一次落雹

盲腸nth

四千幾海拔咁落法
果日仲要得件薄長袖衫同一件印加果d 傳統服 幾驚凍死

Btw 有無人update 下個谷d 人物關係圖

春與她的後宮男寵

有冇一億搵
好撚缺錢添數

你射出黎嗰啲？

Lingling！無呀！全部都9屈

做緊gym留名

瞓完又醒 醒完又瞓咗幾次都係冇乜人
好靜呀

你上水就有人架啦

因為你唔係到

聽晚去游水

游水聽講會高

又引戰

屌 幾時病好

我唔想再高 已經撞頭撞到智商有問題

佢地等緊你開班教學
快點好返

分啲黎

講事實咋

女神瞓完好返啲未啊

我都想有撞下頭

食咗藥好似好啲
屌本身星期六出去玩 而家都唔知去唔去到

高度隨便拎，智商就不了，好矜貴

你會後悔

人高真係好慷慨
分幾cm黎

Ho sweet

窮得只剩下高度
女神已高不可攀 仲想要幾多

分d gay肉俾me

可唔可以分走啲肉

休息多啲！等我返嚟玩架！

真係無人

那有 得肥肉

今晚唔訓

點解

斷me

行李又未執 涼又未沖
好似要5點出門

快啲糕
以為你已經執緊

出走啊？

執咗一半 好攰中場休息下

要3cm都高唔過我老母

點分好，批啲頭髮定係批腳

今日諗住做幾耐gym呀

我係臭雞

8-11點 已走

三個鐘真係好多

星期六仲有幾日 無事嘅

3個鐘

肚腩好多存貨，分d 俾你肛肛

喂人呢

兩日 有啲難

鬼叫我肥咩

俾4cm 你係伯母面前威威

我再分返俾你

今晚推得咁慢嘅

俾多d 掙扎就有架啦

休息多啲

好勤力

關咩事

我懶人自愧不如

咁我分俾卡比 等佢更有動力做gym

咁又講到

總之關事

我做一陣都嗌攰

卡比要加鐘

慢呀

唔使客氣喇 你地兩個玩算 我唔想做電燈膽

咁都要屈我

怪怪上水

春 終於上水

春咁慢架

執緊屋

你地慢呀

瞓前上水推一推

我唔會屈人

開戰啦

執完未

咁早

開緊啦

以呢個速度我應該等唔到爆post

來吧

未呀我被活埋咗

老人家早瞓

幫手推

俾啲囝活埋咗？

喺我面前講老

死得未

推～～～呀～～～

比我同類，垃圾呀

行咗一米

心境

都話活埋

死咗

本春agger

好似有啲希望
一陣中出又出嚟搶

攰了

召喚@中出

渣ga

佢潛咗成晚

諗下仲有邊個潛咗成晚

渣ga 同年㗎我地！

廢j

唔俾召喚佢呀

都話垃圾

原來咁後生

活埋nth

我似老咩

最老呀

等中出救

邊個 想知

咪就係

好 就咁決定

咁我死咗佢算

唔想召喚中出呀

童顏

春大都會通知佢

人工呼吸你呀

你估下

其實我都唔知

我係毛菇㗎

好努力洗脫嫌疑

春 x nth

呢句真 個個細蚊仔咁

唔好放棄自己

我19999

漏咗主語

死咗仲binc

唔信你

你似dse

而你又真係

你好似都潛咗成晚

冇追post呀

快啲爆post 真相會出現

好有可疑呀

你又dse呀？

你似00後

上堂呀
落堂搭車又瞓著咗

黐線架

驗眼

真相就係佢又會搶到1

seed c咁少女情懷

若愛戀亦是成人班必修一課

少女情懷總是c

我都想上

睇唔出

今次肯定唔會

唔需要

我先係無辜㗎

我又上

坐第一排唔走堂

佐藤健

成班冷血人魔黎

帶定紙巾去喊啦你

+1

你唔通水就得

我睇與神同行就眼濕濕

從來沒有！

喊咗
愈大愈眼淺

我係行得最慢個個呀

唔可信

但包成功

行得慢都係有行

我聽晚又食肉

終於有人講返d人話
真人真事好偉大好無呀

係佐藤健呀

花生可唔可以示範

呢個誤會嚟

食肉好開心

講緊與神同行

戲院睇戲喊唔出

要大家等禾

我都諗佢係咪誤會咗

我都有睇但喊唔出喎
d人話阿媽明知阿仔要隊冧佢都扮訓好偉大果度

食到冇肉味

表示現行急救可以只係做心外壓壓斷啲肋骨先

屋企睇戲喊得出？

同人一齊睇會忍
但我自己去睇係喊咗

一定係

跟卡比一齊食草啦

呢個真係誤會 我打得衰，不過之前嗰啲就唔係啦

真係好正
拍戲又好睇

Nth 準備好啦

要食仔

喊到狗咁呀

我唔係呢到但唔記得邊個位喊

我覺得好爛

冇仔食

童顏扮學生仲好等

Me too
同人睇忍唔到流兩滴扮冇野

屋企睇會流眼淚

誤咩會
呢個地方冇誤會

Sam sam

我食牛食得好開心

反而代個死左既伙記寫信比個女果度幾感人

交咗？

死咗啦

係唔合理但我都喊咗

喊點低

我今晚binno食牛都仲食得好開心

真係好正
又可以型又可以qq

之前睇佢壁咚路人個條片

交了，玩的是心跳

感性怪

呢套我都覺比想像中爛，加上我原先有睇開佢個漫畫，漫畫有趣好多。
但佢催淚果part，明知佢係煽情，我都流左兩滴

跟住成日俾人話冷血

起死回生

辛苦哂

善良既人容易被觸動

me too

冇
佢地會扮睇唔到
一出咗戲院就笑我眼淺

Coursework就是要Deadline交

deadline fighters

愈大愈感性 好似係

係 特別親情個啲

好多戲同原著真係會好大出入，個個講到好感人所以抱左幾大期望，點知佢狂loop啲試驗咁 覺得好悶～
眼淺男神

男神

重差一份下星期交，要放鬆下再做

改編電影真係好少改得好

一般都係同行喊到癲
而我一滴淚都冇
不過都好似好耐冇約人睇戲

放過me

好快會有人約你

不過都真係，可能on99做人都咁多年，總有啲故事會講喊個個位

就算心多洶湧不洩露半聲

最近都係單機
一係屋企睇

直頭大部分都出事

女都未食就死

係呀

11:58 嚇9死我

今晚早啲瞓啦

洗乜你約人 人地約你

挑戰者一號 好多單機

你又知未

Agger
上次睇銀魂差D訓著左

個啲好易喊到仆街
加埋啲搧情音樂

有d 關卡太悶了，加上咁多關d 套路重重覆覆，好易悶。
其他戲最盡都係眼濕濕，但呢套反而滴左兩滴

我都試過11:59

鍾意自己睇

就快上deadpool2

女神直線叫人約佢

打一鋪機！就可以瞓

我都試過 驚到瀨屎

約樓上

Sorly男神 啲女排住隊餵食
係咪飽死

恐怖片我都單機睇

我又試過遲

冇扣分呵呵

咁又唔洗去到咁盡
你要知學校D網係有時會唔聽話

最近單機都係呢套
其他都係屋企睇

毒撚麻甩戲黎ok?

女漢子

被人笑咁大個人睇卡通片都喊

無資格

反正睇戲唔會傾計
仲可以自己一個喊

係呀，全部都係想打9佢又有人出黎撐，重覆7次呀救命
最好睇就係佢啲景好靚，好鐘意
邊個位喊

睇inside out 喊到老尾都出埋

試過1206

有冇降grade

唔睇恐怖片

開放報名

如果過左鐘既話就會再執下野聽朝交算

認錯人？

佢細佬冤死個part先唔知想點
好似夾硬增加難度咁

coco 我都睇到想喊
仲有我既飛佛wall e，都好感動

我都係
俾人笑咗我好多年

我無試過一個人睇但我明
因為我成日自己睇concert

我都唔想 突然個個都話有幾隻字要改

呢套就值得喊啦

咁好既
有啲好麻煩

咁盡好危險

唔睇恐怖片先膠汁

coco 阿婆唱歌
wall e 冇電唔郁

膠汁here

未知
上個月份功課未放grade

一直都係

都係你地嫌棄果到，佢阿媽知佢想殺左佢果part
覺得個男主角好無奈 阿媽又慘 佢細佬又好無辜
屌，而家講起都有d 感動

可以搶埋先訓啦

是但啦
咁老仲同佢搏咩

我會55分照交
Present再改錯字

春好cute

呢套又冇 渣ga

Group真係好麻煩
個個care d點都唔同

最重要明明傾個時個個都好似知點做
但做出來先知佢唔識

我鍾意睇
最近套瘋人院冇早場未的起心肝去睇

好groupmate難求

我都知我低汁

樓豬膠汁

remeber me

仲未睇無聲絕境

等緊！

好搞笑，又感動
我只係記得一出場就話早知唔睇

單機睇咗
有嚇親

成日都係我做執ppt執格式加圖個個

重要加野減野

wall e 好可愛

Jump scare 呀？

求carry

咁我唔去睇住啦

佢真係好講中人既內心世界
毒撚更甚

我做後製 加啲效果飛嚟飛去

如果可以同你做同學就好

仲有套up
一開始就咁感動 而家睇返果段都眼濕濕

次次執到冇時間溫書
人地hea就得我就唔得

我返嚟仲未落去睇

Pixar啲戲好高汁

諗起我入面個sadness 同死咗嘅Hoy

當睇異形就ok 唔太驚

一路睇一路諗起自己
諗自己仲淨番邊個島係度

係 成套戲好靜突然勁大聲嚇親咗

我加標點

執其實唔難
難就難在你執個下發現錯到成段都睇唔明
仆你個街Proofread下先得唔得

好
要帶定件外套入場

其實真係唔錯㗎

你...係咪心理變態？

諗起啲島一個一個咁冇

朋友島

唔好用google translate

漫畫有呢part，不過唔係主角細佬，係獨立第二個軍人，其實係雙線發展，兩條故事線無重疊
當我睇果時知佢細佬做軍人，心諗呢個家庭唔係咁黑仔啊嘛

有名你叫 奇怪人

俾人掉低

花

好撚sad呢套真係

比啲力推！

啲橋斷哂

反正都一個人嚟 一個人走
叫自己唔好咁執著

唔好掉低我

就係要搞到佢成家咁黑仔先催淚

係啊，Pixar 真係無令我失望過

我總是一個人在練習一個人

嚟！

我唔會
我一無所有

啱啊 都唔知為乜

1001

原來有呢招
我仲以為佢地做到半夜又要返工
無精神得濟
看來是我太天真了

我